印度人嬲到抌中國製電視落街比人踩

渣既，當年釣魚台反日遊行有條友揸日本車比人扑到變植物人

又可以賣多部

幾有喜感

起碼有民族意識
會團結到大家先
唔會散沙咁

即係倒寶礦力落廁所

同中國人反日一樣

諗起床褥

點解唔係去中資電視鋪度踩

又多一個盟友

小心支棍打到赤腳條友

Stand with Indian

印度手足

Dadada

好歡樂

但印度仔離不開用支國手機

保釣行動啲節目黎架

印度自己都有整

話時話, 支那咁多廠喺印度, 應該都

快D上去撥火

去過印度
大把當地人平行時空,乜都唔理

Twitter

凶多吉少

北京電視機？

忍唔住笑

當年有一幕係棄車保帥

Cls

同北韓發爛渣就炸自己有乜分別
不過抵制係啱嘅

BLOCK左 果然係5毛

給我踩，往死裡踩

排華未？

估唔到印度人民族主義都咁強勁
睇完英屬印度的殖民史 成日覺得印度都係一盤散沙

其實依種反中 我覺得好無謂
不如玩拒賣 拒Trading仲好
另外佢地教義唔係eyes for eyes咩

玻璃心碎哂未

推

，

呢條友最終無俾班小粉紅打到變植物人都算係奇蹟

行得返啦 死唔撚去真係可惜 又多一件支那狗

入嚟為咗睇呢張圖

驚又趁機搶嘢

Dodo dodododo dodododo do dadada

唔好疑我知道你睇日本av打J 打到你下面變怕醜草

咁印度有冇罷買行動
定係得個講字

其實不如我地組織連登愛國力量，去印度大使館抗議

RT

部電視都好假

印度人好多用中國貨架喎
咁大個市場都唔要

竟然冇爆炸

D咖哩佬癲起上黎真係可以好癲

條友好醒，落車打自己部車

氣就出咗,但真心想問,會有除咗中国製的電視機咩?咪又係要買過一部,我就唔信佢地會捨得買日本製,到頭咪又係中國製銷量+1

點掟出街真係世紀之謎

可能關印度人性命既野佢地會緊張d

買左返黎就係自己既野

跟住買多部中國製既

有聲

呢個係咩？

retweeted

爭氣D啦印度佬, 咁都唔開打反擊? 正一垃圾, 抵你地班咖哩佬比小粉紅笑

好耐無見過印度F4

CLS

係 我覺得鍾意咖哩嘅中國人都要死

Du Du ，Du Du ，Du Du ，Da Da Da

噠噠噠

北京電視機！

其實北韓都唔叫炸自己
因為棟嘢係南韓俾錢起（好似係）

btw 支持抵制大劣貨

搞笑就搞笑
幾好笑就幾好笑
乜撚嘢叫有喜感呀

雖然好憎支那，不過覺得呢個行為好on9

去燒支那電器鋪就ok

喜乜撚感呀

🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳🇮🇳

琴日已RT左

係就火魔支那工廠啦
掉電視有鬼用

最重要係搞小米，印度好多生意

畫面好靚

we connect!!

push

買來打爛

直接揾支那人打la吊

個電視係蘑菇的

又唔影咩牌子

只有癲佬先剋到癲佬

給我打，往死裏打

相同既情節 相同既情景
大 國 勃 起

好擔心小米喺印度間廠 隨時比人燒鬼左

小米手機係咁先 失去整個印度市場

應該學下香港人
比人當豬咁撚都要貪支付寶個5蚊回贈

如果而家中國/香港女仔去印度旅行會點

支那

hk stands with india

點影到都係一個謎啦
到底係成日都有人掟定有人捕住黎影

條友掟晒全屋野落街

中共五毛：罷買印度貨！

北京電視機

嘿！印度十八銅人！！

中國已經收左錢

中國人反日係打爛人地鋪頭 日本車
唔會攞自己野打爛

真係要教下佢地針中資鋪裝修下

exac7ly，然後繼續去日本「爆買」

為了報復、中國人應把所有咖哩/印度神油倒出街！

人地真係幽默

香港人唔係唔得

但連登咁講一定收幾百負皮再被屈毛

你班畜生自己迫死自己